求學問：香港算唔算步入滯漲？

7月通脹3.3，但gdp幾乎0增長
金油急升，食物價格急升，但零售差，開始有小部分人失業，炒散請少左人。
樓價開始下跌（滯漲其實會引發樓價泡沫爆破）
有無大師可以指教下？

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽